{
    "invalid_referral_code": "잘못된 추천 코드입니다",
    "user_already_exists_email": "이 이메일은 이미 사용 중입니다!",
    "user_already_exists_mobile": "이 전화번호는 이미 사용 중입니다!",
    "provide_email_or_phone": "등록을 위해 이메일 또는 전화 번호를 제공하십시오",
    "signup_success": "사용자가 성공적으로 생성되었습니다!",
    "invalid_credentials_email": "잘못된 이메일 또는 비밀번호",
    "invalid_credentials_mobile": "잘못된 휴대전화 번호 또는 비밀번호",
    "email_not_exist": "이메일이 존재하지 않습니다",
    "user_not_found": "사용자를 찾을 수 없습니다",
    "internal_server_error": "내부 서버 오류",
    "email_verified_already": "사용자는 이미 인증되었습니다!",
    "invalid_otp": "잘못된 OTP입니다. 유효한 OTP를 제출하십시오!",
    "email_verified_success": "이메일이 성공적으로 인증되었습니다.",
    "email_or_mobile_required": "이메일 또는 휴대전화 번호가 필요합니다.",
    "password_reset_token_limit": "1시간당 비밀번호 재설정 토큰은 하나만 허용됩니다!",
    "reset_password_link_sent": "이메일로 비밀번호 재설정 링크가 전송되었습니다!",
    "password_different_old": "새 비밀번호는 이전 비밀번호와 달라야 합니다!",
    "password_reset_success": "비밀번호가 성공적으로 재설정되었습니다. 이제 새 비밀번호를 사용할 수 있습니다.",
    "password_missing": "비밀번호가 누락되었습니다!",
    "password_length": "비밀번호는 6자에서 12자 사이여야 합니다!",
    "fname_missing": "이름이 누락되었습니다!",
    "lname_missing": "성이 누락되었습니다!",
    "new_password_missing": "비밀번호가 누락되었습니다!",
    "new_password_length": "새 비밀번호는 6자에서 12자 사이여야 합니다!",
   "invalid_email": "유효하지 않은 이메일입니다!",
   "hello":"Hello Worldashjdsjdhssdhdsdjs",
   "Please provide phoneNumber for Login":"전화번호로 로그인하려면 전화번호를 입력해 주세요.",
   "Email not exist":"이메일 주소가 존재하지 않습니다.",
   "Missing userId or OTP in request body!":"요청 본문에 사용자 ID나 OTP(일회용 비밀번호)가 누락되었습니다!",
   "Database error occurred.":"데이터베이스 오류가 발생했습니다",
   "User not found!":"사용자를 찾을 수 없습니다!",
   "User is already verified!":"사용자가 이미 인증되었습니다!",
   "Verification token not found!":"인증 토큰을 찾을 수 없습니다!",
   "reset token error!":"한 시간에 하나의 비밀번호 재설정 토큰만 허용됩니다!",
   "An error occurred while processing your request.":"요청 처리 중 오류가 발생했습니다.",
   "The new password must be different from the old one!":"새 비밀번호는 이전 비밀번호와 달라야 합니다!",
   "An error occurred while resetting password.":"비밀번호를 재설정하는 오류가 발생했습니다.",
   "Missing required fields":"필수 필드가 누락되었습니다.",
   "Wallet created successfully":"지갑이 성공적으로 생성되었습니다.",
   "Failed to generate wallet address and private key": "지갑 주소와 개인 키 생성에 실패했습니다.",
   "Internal Server Error":"내부 서버 오류입니다.",
   "User wallets not found":"사용자의 지갑을 찾을 수 없습니다",
   "Crypto record inserted successfully":"암호화 기록이 성공적으로 삽입되었습니다.",
   "Failed to insert crypto record":"암호화 기록를 삽입하는 오류가 발생했습니다.",
   "TRON environment variables not set.":"TRON 환경 변수가 설정되지 않았습니다.",
   "Failed to fetch ETH balance": "ETH 주소를 가져하는 오류가 발생했습니다.",
   "Failed to fetch TRON balance": "TRON 주소를 가져하는 오류가 발생했습니다.",
   "Failed to fetch BNB balance":"BNB 주소를 가져하는 오류가 발생했습니다.",
   "Failed to fetch BTC balance": "BTC 주소를 가져하는 오류가 발생했습니다.",
   "Failed to fetch SOL balance": "SOL 주소를 가져하는 오류가 발생했습니다.",
   "Unsupported coin": "암호화 기록을 삽입할 수 없습니다.",
   "Invalid token!":"이전 키이 누락되었습니다.",
   "unauthorized access!":"이메일 주소가 존재하지 않습니다.",
   "Password is missing!": "비밀번호가 누락되었습니다!",
   "Password must be 6 to 12 characters long!": "비밀번호은 6자에서 12자 사이여야 합니다!",
   "First name is missing!": "이름이 누락되었습니다!",
   "Last name is missing!": "성이 누락되었습니다!",
   "Wallet Address  Already exist please check once":"지갑 주소가 이미 존재하는 것 같습니다. 한 번 확인해 주세요.",
   "Coin does not exist in cryptocurrencies":"암호화 기록을 삽입할 수 없습니다.",
   "Please choose correct blockchain":"코인을 삽입할 수 없습니다.",
   "Database error":"데이터베이스 오류",
   "Email is invalid":"이메일 주소가 누락되었습니다.",
   "Email is required":"이메일 주소를 입력하고 주세요.",
   "Mobile number is required":"전화번호을 입력하고 주세요.",
    "Mobile number is invalid":"휴대전화 번호가 유효하지 않습니다. 확인 부탁드립니다.",
   "invalid password":"비밀번호가 누락되었습니다.",
   "required":"입력하고 주세요.",
   "Error generating wallet":"지갑을 생성하는 오류가 발생했습니다.",
   "login_success": "사용자가 성공적으로 로그인했습니다!",
   "Invalid sender_adress":"거래를 보내기 전에 발신자 주소를 확인해 주세요.",
   "Invalid reciver_adress":"수신자 주소가 유효하지 않습니다. 거래를 보내기 전에 확인해 주세요.",
   "New OTP.":"등록된 이메일 계정으로 새 OTP가 발송되었습니다",
   "Otp send to your email":"이메일로 보내진 OTP입니다.",
   "Otp resend to your email/mobile":"OTP 재전송이 이메일/휴대폰으로 완료되었습니다.",
   "Otp send to your mobile": "휴대폰으로 OTP가 발송되었습니다.",
   "Please check your mobile/ email":"휴대폰/이메일을 확인해 주세요.",
   "OTP verified successfully":"OTP가 성공적으로 인증되었습니다",
   "OTP expired or invalid OTP":"OTP가 만료되었거나 유효하지 않습니다.",
   "user signed in successfully":"사용자가 성공적으로 로그인했습니다.",
   "please provide valid user id or coin id":"사용자 ID 또는 코인 ID를 제공해주세요.",
   "passwordChange_message":"비밀번호가 성공적으로 재설정되었습니다. 이제 새 비밀번호를 사용할 수 있습니다.",
   "inactiveAccount":"이 계정은 현재 비활성입니다.",
   "coinUpdated":"userCoinsAccess에서 데이터가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
   "Approval":"승인 거래가 성공적으로 완료되었습니다.",
    "ApprovalError":"승인을 위해 BNB 잔액을 유지해 주세요.",
    "validToken":"승인을 위해 유효한 토큰을 선택해 주세요.",
    "Addressexist":"지갑 주소를 찾을 수 없습니다.",
    "Approvalfailed":"내부 문제로 승인에 실패했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
    "Tokenexisstance":"토큰을 가져오는 데 실패했습니다.",
    "Q&Token":"유효하지 않은 수량 또는 레벨입니다.",
    "packageBought":"스테이킹 패키지가 성공적으로 구매되었습니다.",
    "EthNotFound":"이 거래에 대한 ETH 지갑 주소를 찾을 수 없습니다.",
    "DifficiencyETH":"ETH 잔액이 부족합니다.",
    "Etranscfailed":"ETH 거래가 완료되지 않았습니다. 다시 시작해 주세요.",
    "stake_bought":"스테이크를 성공적으로 구매했습니다.",
    "failedStake":"스테이크 구매에 실패했습니다.",
    "MimstakeAmount":"스왑을 위해 최소 1을 보내주세요.",
    "swapresponse":"스왑이 성공적으로 완료되었습니다.",
    "InvalidToken":"유효한 토큰을 선택해 주세요.",
    "validJsonToken":"유효한 토큰을 제공해 주세요!",
    "recivedInvalidToken":"유효하지 않은 토큰을 받았습니다.",
    "Loginexpired":"로그인 만료되었습니다. 다시 로그인해 주세요."
     

  }
  